識好多廢中只買春，唔拍拖、唔結婚

曾經當佢地係一個笑話、係一堆垃圾雞蟲

過左咁多年，今日終於明左，原來佢地先係智者。唔係個個都配有感情，買春真係一個高性價比宣洩渠道

明白依個道理代價實在太大，早5年發現就唔會浪費咁多時間係到搵感情

毒撚遠離情情愛愛，其實真係會活得更開心

唔係個個配有感情，依句真

咩都假，有錢就咩都有（除健康），家人或親人之類，有錢就算身邊一人都無，外面一樣有大把豬朋狗友，就算想人陪，日日搵唔同女訓都得，錢多。

岩咩都假

而家的女人又唔肯生小朋友，又唔識煮飯。
咁我結婚來做咩？

有大病個陣你就明，身邊有個人係幾緊要

佢哋都知啲女人只會睇錢，
唔通貪自己靚仔咩，
與其俾人呃，
不如去叫雞

有個人又唔識煮飯

傻啦
有大病果時
無錢嘅佢走都走唔切差在會唔會派帽
有錢嘅恨你快啲死吞遺產

係，一把年紀都結唔到婚就知自己冇market
來來去去比人當狗咁撚，不如鳩癢去買春，明買明賣算

駁唔到

健康都包括 有咩事有錢佬起碼有得睇私家
窮撚仲要等政府

冇錢應該早死

想識豬朋狗友，身邊無咩，好悶